bitcoin地獄痛哭區

我唔玩啦，俾返d錢我

升左咁多 回返有咩問題

$4皮幾以上入？

5萬以上唔敢買

覺得風險好大(起碼短期)

好多醫療penny stock埋伏一段時間
個風險同回報可能仲好

高j

屌

下年廿萬過陣再望啦

coin 災
今朝見唔對路放曬，揸cash先

我由1萬頭入到依家都上哂岸
跌返落30000都未驚過😂😂😂

升返喇 無事

幾多粒

唔跌點入貨

賺6位數咯...
如果知升得咁能勁 我實開margin駁一鋪
但係我又受唔到咁大壓力 我驚變丁蟹
齊齊上ifc天台見😂😂😂😂

99萬上岸? 邊度?

高位無謂追。
其實上年六月已經有 youtuber 講，bitcoin 第二次減產會有升浪，但當時無乜人理

美金既話都買到間劏房既